[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [192] 泳裝學妹好正

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

nobu裝左bot

快手

泳裝event LM

唔用依d奸招

奶光抽左10pack先第一隻 暫時係我最黑仔記錄

中到清姫
收手了

留名

收島風有泳裝小太陽

唔寶五??!!

LM

濕濕狐

有冇話揀邊隻方案好D?

影響劇情only

咸川:忍手(笑)

係咪中撚左BUG 5下單抽都中同1隻野

無錢啦
買晒膠

我都抽歪左
彩圈出狂職 dklm

原來學妹件泳裝要過幾關先開放

750石 都係無

都係依個清d

1000石

神父有冇賭波 我需要錢

山埃貼士

D屋有咩用 其實 有3個唔知升邊個好

泳衣盾子有卡面換

未有

嗚哇

件泳衣起格既

本來想追下L狐寶
見到台主慘況都係算

硬係覺得學妹先要咁少料 遲下d靈衣實打劫曬d料

同升技一樣道理

我估要食棋

係咪有人大爆死?

拎d卷等雙子pick up先抽

8符大爆死左

可能仲可以升多幾次，愈升愈少布

而家咪pick緊

單pick先

拎左去喂

點解泳裝pool 彩轉lancer卡會變成咁

哇 五星曬命

慘牙 仲有隻清姬笑你

連大狗都new有咩所謂

依個真係橙咗d

大狗都new

拎去囉賣完歌都一車車

屌牙 冇綠方換既 差400突爆文西裝啦

7符中左泳莫,收貨

晴天係你背後,睇落好撚火

處決

清除！

一開波應該換卡米拉5星禮裝先?

入得黎耐就冇撚曬規矩

仆你個街唔夠錢解放靈衣

要起木屋 石屋 定 鐵屋？第一次玩fgo活動唔知要點做

how much

要去到邊節先解到?

300萬 好似係

好似係3

只係影響劇情
最後會起哂 好似係

你喜歡，除左劇情無分別，之後仲有機會睇埋其他劇情

要綠膠咪起哂佢

鳩起算

想課金

正常(歐洲系)>鳩(小莫/海賊)>日式
我跟呢個順序起

仲記得小莫座鐵之城污染晒成個島
巴比倫塔咁撚樣

600幾石先中佢，屌你我要清G

要拎綠膠咪最後先起l狐建議個d

C狐BB:今年記得個像起我果個就得

跟小莫起
D野全部都好撚鳩

叫我唔好抽...你自己就...

有咩反家講，等梨

小薯重玩求fd 子

183,818,817

唔該各位巴打

召喚八哥

DLLM

點先有第3章 望極都唔見有

文西裝是係咩

我上年......

既然莫子黎搵我,咁我今次陪佢起on9野啦

泳裝山翁

600幾石3隻

處刑：3

哭泣聲絕無意義

我就是但>是但>L狐/清姬

幫我安排下叫阿gay幫我入4pack

輸左比慾望掉左7張符落海

哭死左

做乜入唔到驚

唔緊要,留得石頭在,哪怕冇得倒

收到

Dllm射錯哂

次は、山の翁霊衣解放私服Ver.ワンチャンある？！

射完1000石,後面仲有最少3個POOL要抽
要諗下係咪要補倉

2周年唔知佢點玩

無左朋友

有朋友我都亂倒,但冇左只可以揀一個pool all in

d活動素材花多眼亂

無計,都係要課架啦
加完人工無耐,咁快洗返突

好掛住朋友

十連大爆死 反咸川

Gay囝無反應

新手想問 揀起木屋/石屋/鐵屋 係咪會影響之後點打?

冇WIFI更新唔到

唔會

哂銀時

由佢下次

support點擺好
得突爆卡米拉同0突船長

忍下先 下一次一炮過

又要食磨菇飯

我係咸片我就會幫將角出個密實版靈衣先，然後每解放一次就除一件，好似升技咁，最後個下就要用石解

醫生
好掛住醫生

出另一個世界線既Dr.比大家抽

30石大爆死

依家仲好有發展空間
2017夏活再除

咁出法等炎上啦

C狐BB D衫我課呀

唔使抽過隻好似抵d

最後仲可以晚晚幫學妹補魔

直頭叫DMM整隻R18版

我知道 不過我唔討厭你

看我一抽中槍清姬

抽過，不了

成功收皮
20抽=0

你有期待個下已經錯撚曬

屌電話無電 用我老婆個AC覆住先
我係天草

想抽 但係之後出泳貞我咪奶野

儲石算
夠30石就allin新pool石散人安樂

你呢個ac我勸你收反埋

無乜仆街,再課就得

唔好講到實中咁

正價

女帝身體天草聲
大家...興奮嗎？

靈衣解放咗之後點換返靈四幅圖?

出泳貞應該會課到中

Gvg 1日熱潮已過

忙緊fgo 陣間先play

課到中咪實中

垃圾無人加再招好友 , 505 075 207
麻煩加完留個名 4個位

到時再課，留石太辛苦

更新完多左彈APP
仲要係無啦啦果隻
睇POOL又彈
睇好友又彈

sl1400 added

加咗

半年冇中過5星都唔比隻l狐我

914 721 093 搵2個朋友仔掛活動禮裝

留手抽2017

+1 60石

橙牙

你隻黑肉

CHARLIE added

有冇人更新完後抽野..換裝都疾到仆街

中
中左莫子

係咪得我先多左閃退?

樓上再見
好行夾唔送

應該係 我都係同之前差唔多

好似又係佢

我係連打打下都識自己彈出去

又BLOCK掉了一個雜種

多左

再痴線d我都見過，但3唔識7閃人

我一入GAME佢有問下清唔清CACHE
心急想玩費事又DL DATA就冇理佢
關唔關事架

當睇唔到搵下好友有冇佢咪算 理佢做乜

而家抽卡張卡轉得好快

去my room down data

唔好咁啦

有冇計過個data有幾大

中咗 好想分享喜悅

登勢大嬸有急事搵你

有時真係想UP定自己最好彩果幾次上黎
問番佢係咪好好彩

IOS入GAME好慢

圖又LOAD唔到

呀婆

冇得玩

工作壓力咁大
課課佢先

又有新課金法

玩一鋪彈一次

水著女帝先行實裝

今個月產已破想課都冇錢

10 pack?

一早扑左啦
慣犯黎

唔明點解強化寶具唔加smart sort

一入event關即彈機

我都係...一見到有人post呢d..
就好想撚🐶

硬係有人覆鳩D海豹

這個可以有!

POST頭咪有你張我好想笑囉

g, 不了

乖啦綺仔 post頭咪已經有你嘅威水史

好hea

好過卡面唔變先啦

just kidding
勸大家睇今集風夏
好咸濕

點解新衫唔可以再升靈四

今次趕工姐(你見戰鬥模組都起格 )

2號機

幾時先中5星

咸川：冇人迫你換

我仲以為我打得丁多 原來真係起格

黑肉呢

冇中過

乜有得睇日期

真係玩一鋪彈一次
係咪應該清下野重DL DATA好啲

分身acc反而中
正身750石都唔中 咩事

2號成日發情想扑野

分身食運

成日叫你地咪撚玩分身分開啲運
冇人聽

我仲未1入到驚0.222

Link???

果度唔開wifi dl到世界末日

鬼妹股

早呀!

神父爸b我想玩fgo阿

又彈
玩多鋪清多下體就重DL DATA

岩岩連彈左3次

今季新番?

番工再慢慢打

快d出幻想番外啦
好似小鎮有你咁屌曬咁多個女角色

冇數據牙？

撳新地圖卡住左

唔顯示caster未得

iPhone啦

正身未中就未撚抽分身啦

我iphone

我7 未試過一次彈game hand機

+1

仲係未接受到歪左隻大公出黎
槍狐

7未彈過

出隻L 清姬欺騙我感情

好過咩都冇

岩岩射晒落海 身心舒暢

200石1隻五星都無

4pack 寶4清姬only
寶3小莫 寶2弓手

0五星

點樣開關？

10符 小莫
搞店收工

天真

下面打料起野先

射歪左4張

重新DL緊DATA彈
咁即係關電話本身事啦

My friend. Where are you?

自己SE冇彈

無錢再課呀嘛

換機

唔會冇錢架wo

朋友

我比屎忽你 你比錢我 ok?

邊關有 打左幾個Fq都冇呢d野跌

番香港先換機
反正聽日就上機番黎

有無人連唔到線

你

試下清cache啦

清緊果陣彈

👌

聽講清姬都幾勁，算有d安慰

屌你乜鳩阿又要DOWN過

又有data更新

痴撚線

講左幾耐唔好玩分身

5星活動禮擺咩職到好

分身玄學真係唔到你唔信

有時間玩多個acc不如返工課金

XZP

啱呀

Only you

冇框個BUG FIX左
但係撳多下會冇左個框

清姬夠唔夠做？
定L狐勁好多

有冇巴打有邊個角色加咩DROP既資料, 搵唔番

其實個ACC係人地比 見有哂英咪玩下LO

L狐有男性特攻勁好撚多

2樓

L狐寶有男性特攻

我要打機阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

唉⋯⋯⋯繼續抽～～
幾時到彼岸

BBA最勁

年齡黎講
狗哥做乜走得咁快當累景炎晒炎圖當炎署當當

漂流物用文西裝

一發女
都唔講梅林，宜家有BREAK分血就注定要多D高回轉沙煩

其實要overcharge都好難既
除非用魔性菩薩
所以L狐唔巧用

年齡唔重要，最重要是美

唔寶2以上點用啊
考古學家都咁教我

重開機就冇彈過

頂，岩岩1AP木材關掉落好多money，吊唔記得帶蒙羅麗莎禮裝

要寶二
經濟學家都計唔掂條數

一路都有巴打叫人帶

就打咗

無追post

最後兩底
各位陣間IFC見～～

good luck

祝福

加油

Ifc等你

8PACK

有無人掛返文西裝出黎

上次武藏好似呢個數
但無寶2

係咪重有40體出

掛左

掛左係拉二度

各位，不如ALL/EXTRA位放盾子+文西裝

揀鐵屋 會唔會係條不歸路

一直掛緊

好似load得快左好多

會啊
熱死

有乜分別

又南丁 咩料

ys,因為我仲未入到驚

重溫

眼見咁多人射歪 我決定食花生
(其實係無石)

有冇人入新圖卡

冇

揀咩屋好呀手足

係咪L狐踢爆左有蟲個山窿

真係唔抽住了

再抽唔到5星就棄驚了

深呼吸

3隻小豬

學妹個盾同件泳裝都格格不入

小莫寶具連發係點玩

上年基本上最後係起哂3隻，所以冇咩所謂

C狐+自己+3隻Overkill先得(好似係

唉

？

6s都咁,冇野阿?

痴撚線，同fd一齊打街場，場場都lag到仆街，打到燥

彈

用wifi?

屌你又有野DOWN

以後真係唔應該一出就抽 成日都中伏

數據

唔知抽唔抽好
都係等part 2抽

我同個fd之後分開打，但大家都冇問題
再一齊打又lag過

呢個會麻煩啲
30%+20%+50%藍卡強化+13% np提升+np技

2017 水著阿提拉

Ok 準備好了

我就睇定啲先,你明知佢實有新野

有冇刷料隊參考

+1
留彈備用

2樓有加成說明

貞德

泳貞 希望唔好係文西

關差撚
d蟹隻隻都有特殊耐性

等禾抽曬佢

尼祿

泳貞係最好,但偏偏我呢個時候冇錢
得少量石如果唔中就要等下年復刻

留到最後 有新野既

仲有今個月份糧
應該都係8月頭先開掛

預備ALLIN

等得黎29號 兩個禮拜夠賺5 6pack啦

抽咗500抽友情
一張三星農具都冇

同d舊同事食飯比人鞭屍，3個鐘都未load完data

等緊你

沖埋涼先
今晚想射幾次？

起齊嘢先開到90LV關

單線去到尾就得

好正呀個島

起完d建又可以聽下種田讚人既聲 為左種田生日而開既島

有冇巴打carry我打高達

1

種醬

個AC有上年夏日D農具 岩岩妹呼符都有農具
係開心既

學妹

乜柒黎

仲難抽過5星既安仔

我隻小恩唔當男性既 ?

歐王之證

泥人

有牙爆打關爽好多

只係想抽下農具

有棍

冇棍

029385277求下fd打event

井最後係咪最會起哂 唔止3間屋

佢變得出，仲大大碌

起晒3條線拎多D綠膠

暉added

儲彈藥等2017夏日
兩單暫時收手，無狐

是但啦, 有無都係咁玩
抽梅林黑貞好過

有曬啦

係咁起野好？
定係刷FQ換素材先？
定係過多幾日會出效率關？
好心急

起屋先有高難度

所以咪戒課

開左雷級 80lv fq

繼續起落去?

起到最後有90

有冇話要起幾耐
開拓幾

已經feel到2017有美海同靜靜抽

頭先抽左PACK時
得1 4*
就係美海
係咪暗示緊D咩

而家冇原始林
邊到刷食料好 第七關要200食料

密林, 岩岩有場跌食料多過木....

12定15好似

想跟csor學rune

rune rune rune rune

用極都唔會變後生架啦

我個支付寶入左錢，買唔到野
轉左做信用卡購物，點解？

冇問題

連個天都唔比我課金？

Ys la

得實體野支援支那寶

神父！！！

係鬼
用電腦做一次
手機apps之後就可以

hi

要等到廿號..好怕忍唔到手..

見到L狐BB封面。。。忍唔住十抽大爆死

寧竟要開拓到幾多，刷到好悶

其實見三個方案 其實揀黎係有乜分別
除左使用既材料多少

唔撚記得邊到打咩料
摷摷先

劇情上有分別

地圖唔同
對話唔同
下半既地圖有影響

姐係對遊戲性無好處？
除左食多左我d料之外

之後可以拆左再起過黎拎料

有得回水咁撚正

神父ac

回乜水 拎綠膠啊

M仔訓左教？
我直接TG你？

坑爸的
曬我料

應該訓左,你ID係?

我post係侍奉部個post

added

一開活動就推十幾頁

有冇活動攻略比腦殘睇?

神父做咩比個狗樣我睇

自拍照

我係動漫台隻狗 husky

我想撚狗

字幕改做神父

其實post頭真係冇人睇

shiki大佬 係咪平時深夜係twitch直播

lin?

更新緊 更新完就可以抽抽了

我跌左部機落水
拎上黎個moon變左咁

唔肯定係咪佢，廢事貼出來啦 等陣認錯人咪柒左

仲以為攝影技巧

sony用機未怕過

...

更新極都係15%

神父有冇識人整moon

3C

咩神秘組織黎

Hahah 笑左

專整電話mon

牙jack

依條友又識整moon?

唔係...係射歪

兩pack石咁就抽完

屌

古有梅林pool抽Jack

抽撚曬佢啦你

神父=辣殺，
反綺力

我突然發現我原來得一張大龍娘禮裝

唔係啊 咁都要屌

神父又中！

冇野做

槍清姬咩評價

又中

乜撚都畀神父抽晒牙

除左攻擊力外勁

我都係射歪呢隻

高難度o個關隻貝殼既耐性BUFF咩黎
金閃EA打落去得500咁痴線既

我呢次on9左
假如等22號既話依家夠寶五
七隻泳裝四星 不過散既

又曬

6日後有20石收，之後就可以抽弓呆了

留30石黎補血

拎埋石先瞓

情況同你差唔多 不過想追莫子同L狐寶

射到咁歪

果然係好兄弟
我都係要莫子 依家得寶2 理想就當然係寶5
L狐就bonus 抽到固然係好 但依家抽唔到
齊心等22號。禮拜日都開埋工既話又多筆閒錢課金了

夜媽媽個天咁撚光

好曬呀!!!

阿gay唔係真係等泳褲啊

試著說食屎狗，不要叫神父

唉，忍唔住手抽左，得返30石

可唔可以對我溫柔小小🌚

我唔搞gay

比條友抽撚晒半夜三更咸川唔會補倉

嘻嘻...kashim...

有咩問題,上年我都冇抽依個pool

大把禮裝排緊隊

有幾多白癡仔冇留石等下個pool
利申 白癡仔

留石等泳裝黑貞

住我樓上既神父hi

水手服阿福

成班GAY佬

等咸川0e啦

你住我樓下

唉，唔想訓，唔想返工

點留
依家呢個泳裝pool
新入坑冇耐既會抽
老屎忽又會追下寶

留哂allin弓呆 白貞

一樣....但都係要訓了
唔訓翻工好辛苦 會釣魚

何出此言

難道你忘記左我地機戰post既誓言

在下有小小健忘同輕度弱智...

神父成日打倒自己，不意外

更新?

sleep

weak

gay

7符大爆死啊

點贏啊

係咪第二章先入到手

我頭先都磨左60幾TURN....
蓄星星 打落去易打D

咁快打晒

啱啱打哂
邊度有中文劇情睇

用光炮三隻過啦
酒吞雙孔明

繼續抽啦

法國fd list d船長全部都寶2以上

又爆死

+15石材

冇更新就出左門 又要放工先玩得

gamer driver入手

新手求帶 780,245,844 無all 30技唔好介意

6 pack 無五星：
寶5 清姬
寶5 泳莫
寶4 雙人（唔知係咩角色）

四星角照用啦

野中萌 + 川澄都唔識, 你好打極有限

我都係6 pack 無5星
加埋之前儲左200石 勁灰

佢到底為咩玩呢隻game

最終幻想

RENEW EVENT都係得4張農具可以換
仲諗住可以快快手手咁合第2張出黎

幼囝不嬲強盗廚黎

原來瑪修件泳衣係羅曼最後嘅禮物

哇 而家升完LV 果頁有得直接禁靈基再臨

眼訓唔想開工

又吸晒依度D精氣

好想課金 不眨眼睛

成班唔使訓

第2部係咪抽唔返呢幾隻4星?

下年夏天再見

沖田爸爸好耐冇見你留言

一路mon住post

20抽連3星活動禮裝都無，痴線架...

20抽都冇5星 真係垃圾驚

yes牙

冇藍卡隊玩唔到莫子

一符大爆死 垃圾驚

農具好少， 好擔心打唔哂

你不是還有彩果嗎

請問第2部幾時開?

邊個係媽媽

決定抽ass執番隻新5星算

挑戰關個d蟹好春硬 可唔可以用強化解除

成日係到諗 抽農具D石 用黎回體刷 計番可能仲多

打得咁快

淨係起木 好快上到 而家用緊孔明寶具燒緊隻蟹

藉口黎姐

如果強化解除用唔到 記得帶d有神性嘅弓職入去

其實黑貞係強化解除定唔比人上強化

賦予強化無效狀態(1次) 後者

早

唔中l狐 棄驚了

同埋今次爆少少果衝上去好d 起完單線有90lv關

我都係靠孔明燒佢

一係就神性 一係就3紅打

加埋琴晚送既石又有三十

依家爆果打同慢慢打上去再爆果有咩分別

又中左5星?

而家起最平個d衝上去 之後打90lv自然回體好d嘛

唔係
係琴晚原來送兩次石

都係果D體姐

呢種真係好無耐
btw, 上次我乃光池彩轉出大公

幾時比個ID我
已經開左個位預左比你架喇

我梅毒出三藏 哈

經典

寶五到清姬滿足了。

其實鐵拳聖女實力算唔算逼近偽4星真5星既level?

唔算

優娜=我隻狗

30寶5都幾好抽既

咁樣話我d人 屌你牙

牙簽囝2lai

偽4星: 騎金時, 黑槍, 劍蘭, 小黑, B叔, 騎雙子
好似係

盾娘 完

幾時到22號，我想抽蛋啊

唔抽就唔會傷害自己

唔玩先唔會傷害自己

快D活動完

saber lily同對不起嗰堆呢

其實係，明明大部份關可以用1~3角過

你岩
都係偽4星
實質3星實力

新果隻amazon 女算唔算偽4星？ 見佢又加全體攻又全體紅卡buff

有幾個位 想搵下大腿
268.181.287
加左講聲

冇用過

冇乜生存力

覺得盾妹都係靈4最好睇 不論卡面定戰鬥模組

件泳衣起格

全A

對不起光炮勁到可以斬弓職龍都得

alpha testing牙
30號先見真章

why dont use l呆

del 左d 剩on 既
求活動大腿
793,939,621

好想課金 但係冇錢 點算好

剩del d on既咁惡

但係一課就玩得唔開心

結城友奈ching係唔係棄q左 12日前

剩係login 唔玩果d

加左

都係等新野先課 l狐都係興趣不大

秒add
加到銀時巴

我唔係大佬 一張3星農具
比我抱你腿 ID:蕩漾

583,720,144 我都想抱腿 非登入黨

唔抽但有LOGIN就係登入黨 我DEL左自己算

搞掂第1輪
開左嵐級就可以瘋狂刷料

得貝殼想刷

每次見到銀時Del人就好撚驚咁入game望

即刻check

開拓啲設備遲啲可以整埋另外兩款
咁劇情有冇得睇埋

有

關差撚會跌咩？

邊關?

......

好難打

差撚呀矇撚

對界甲殼

用阿周那

無神性即死唔到架喎，定有燒傷

終於起到風呂
又到左夾腸既季節

阿周那有神性打固傷,同埋瘋狂回血到2046

食屎啦神父

黑杯金時拍住梅撚破唔破到

弓呆能否爆到佢 利申無

靠孔明落降頭慢慢磨死隻野

死淨隻閃

洗唔洗記住起過d咩？ 二周目會唔會比你起你起過既野

唔洗
會,未起過有NEW

大爆死

1PACK得美海同1張4星農裝

唔好 用有神性/毒個d寶具
酒吞oc5 五回合每回合扣5000

個減傷最少99%

應該就雙孔酒吞瘋狂放寶具
一係就雙C狐一槍狐 / 綠茶去減CD放毒

一係用鮮花裝, 固定加1000傷害

新玩 用送啲石抽左隻5* berserker 弗拉德三世

打得咁快嘅

仲有心機刷GE話最好重刷啦

唔好玩最實際

借人隻洒吞過高難本，洒吞真係好勁

有冇人快過我？

留名睇破記錄

又打劫me d爪

玩黎為左睇下劇情

第一次課金成pack抽落去都中唔到槍狐，返而送石中左

知唔知呢到好多人幾pack都唔中一隻

買石頭號抽啦

我嘅期望值係5pack一隻

隻酒吞aqqex同qaqex都係一樣咁多粒星 on9

唔知就唔會咁講啦

add左，求大腿

唉,做乜上年一張3星禮都無留

見到你個名就應該覺得你要重刷 刷夏日pool啦

食晒
嗰陣無諗過復刻

....

Q卡放頭=笑話

見佢配小莫先down黎玩

等22號

石號唔使啦

761,217,802

新手求大腿

打完活動主線後，拆番啲建築有咩用

起新野有膠送

新手added

幾時先buff下quick

出女帝果陣

Fgo執未

emt喺咪到
163,853,850

發覺有課金既人船長都會寶2

me 冇...

ok,一陣加

寶1

課左都俾你講到冇課咁

寶0

會盡快抽到

我都準備左一打itunes card

一隻都無 唔需要

得寶1炸

Yes 棄左驚

多謝carry我咁耐

Added

棄左Game都mon post

直覺話俾我聽出2017夏活就番黎

果D叫海豹

劍蘭Oc500%輕鬆斬殺

儲定錢未

認真 希望大家抽曬d弓呆

唔好同我爭蛋糕同聖女

有朋友同我講啫

無視防禦都好似穿唔到個減傷

減傷還減傷
防還防

加咗emt
重新做人喺邊位清

ok

我愛佳b

用劍蘭寶具個加傷輕鬆穿好過你用燒傷

劍蘭寶具隻加傷=神性個隻固傷

一張鮮花都加到1000傷

me

蘭仔３０００

OC500先有300喎

放陣魔性蘭仔先

仲要好似有成5Rd 淨係計個額外傷都45000起錶 仲未計extra 又多幾千

魔性咪搞掂

mo鮮花 得張月霊髄液

打到先試
鮮花同雙孔明酒吞

突爆都有500架

喲食物同水洗唔洗留落第二段活動？

定可以換哂野？

好多張鮮花

mo位鳥

下次

我都冇鮮花既 抽架?

空境抽嘅4星禮嚟

好在有csor果張

好似第二段活動有另一堆野？

緊係抽架啦

有抽到幾張鮮花
正月抽劍式果陣中

唔驚 我有影之國果張

今次送既刺客點升寶具，sorry新手未試過攞活動角

絕版禮裝

下半

下半先升到 等下個禮拜

等後面出任
打完攞到gae bolg再攞佢地黎換

今次活動分兩段,要做晒兩段先可以升寶具;
應該下星期三先開part2

喂 我有

咁係咪唔洗留第一段喲素材？

點解換得既5星禮裝得4張? 仲有一張點拎?!!

ぐだ子殺到黎，迦勒底無得避...

打

全部關都會出?

係
愈高級愈易出

掛左比小黑

259,594,174
2個位

thanks
上年多唔多巴打一張都出唔到?

橙牙 復刻空境未

我想佢RENEW SABER WAR去抽番大狗師匠張5星裝啊

劍蘭打呢關係幾好用

呢張都得？

你不嬲有fd啦

陳煒霆佳added

禮裝卡 自食突破 掉落加乘會再增加？thx

本身+1
突爆就+2
除非你有十幾張，否都係分開用好過

100lv

無野白貞磨唔死

真愈談愈基

又比雙子夾腸

Sanyok added

復刻都唔撚抽啦

有冇巴打接itunes card 10000yen
棄坑賣610蚊張都賣剩3張冇人要

正式開始挑戰

我要

有性趣

有活動賣650都得啦

係真唔係呀 我去撳288睇都係640咋喎

Tg:pngame

我

中！

我又認叻叻先

睇班友餓狗搶屎咁就知

你地又打得咁快

lin都唔識貼

既然其他人要,咁你地搵佢啦
我無TG

直貼又話曬 唔直貼又話唔識貼
彈出彈入抵你冇寶2

測試結果
b叔強無敵
可以每下兩千(用絆裝)

有冇telegram

月靈髓液係咪都有固傷?

好少

突爆500

不愧係戰神

狗都唔屌

男人pool有抽都用得

用b叔不如用黑狗 絆裝有乜用

黑狗打得少過b叔喎
我兩個都有放
黑狗仲要帶埋主任

b叔真心屈機

Email espada040404@gmail.com
你聯絡我 其他人要一張咋
你想要哂3張？

4粒石

fa pool

點解ap冇pool

因為未播

因為準備緊女帝

咁都有POOL

咁咪岩囉
其實你可以比銀行N.O.比佢地
入數,影入數紙,你比CODE

就咁睇空境抽個張拳舞*800 真傷最好?

520都係咁做姐

啱

嚟啦嚟啦 神父抽莫未 負一

有冇人救下我

原始林

唔係個個都肯先錢後code架嘛

一直刷山地，悶得黎 掉落又唔係多，大佬點刷樣樣幾千個呀

痴線...仲諗住留力

密林先喺奇美拉 活動主線都有派幾粒嚟洗

仲有後半

原始林唔係狂職咩

追咗泳莫寶先啦

原始林狂職係黑野豬 boss喺跌黑油嗰隻

ここで円卓ピックアップとか
運営ユーザーを殺す気だな！

水着ガチャ①
↓
円卓ピックアップ
↓
水着ガチャ②
福袋
↓
2周年記念 限定日替わり
↓
新水着①
↓
新水着②

給料もボーナスもケツの毛もむしり取る気か！

とりあえず、キービジュアルのモーちゃんかわ

Oh,sor

BBQ食牛 人人都欺負小莫

SEND左

到底有冇新野抽，儲左好耐石

係咪冇人要 面交

搶錢

洗唔洗咁多個POOL

幾時有原始林打

開到11定12

佢話起乜就起乜
比呆毛話我縱壞佢

跟住仲有2周年日替 福袋 2017夏*2
你趕撚住去死呀？

Buff到同金閃閃同級啦起碼

又有得睇女帝BB

依家冇左課到中既歌仔唱

面交當然係最好 我買實體卡黎 一刮左就on99

今次好似易咗
上次on99隻隻+唔同

目前為數唔多，可以同金閃同歸於盡嘅沙煩

邊會無

睇名啦

日替係咩黎？

新角pool ?

難聽過粗口

比較想知福袋 以為新年先會有

阿什莉（Ashley Murrel）與36歲丈夫默雷爾（Mikey Murrell）結婚七年，育有三孩。默雷爾任職地氈清潔員，死前經常超時工作 ，每晚回家筋疲力盡 ，不似人形 。5月16日，默雷爾經過16小時工作後，又帶着一臉倦容回家，阿什莉不滿丈夫只顧工作 ，忍無可忍之下與他吵架 ，當晚還趕他去睡梳化 。翌晨，阿什莉發現丈夫毫無反應 ，臉如死灰 ，原來已經暴斃 。

驗屍結果顯示，默雷爾因在睡夢中窒息死亡，背後原因未能確定。

阿什莉後來發現，丈夫日忙夜忙，七天無休，無非要賺夠錢，7月3日結婚周年時請她去布拉格旅行慶祝。她說：「我很內疚。我怨自己趕他出廳睡梳化。我仍接受不到對他最後說的竟是惡言。」但她也指丈夫工作時間太長，「總是筋疲力倦，他的健康也急速變差」。

阿什莉又說，人生苦短，無必要帶怒入夢。阿什莉的朋友透露，阿什莉喪夫後，獲小叔克里斯（Chris）支持度過悲痛時刻，兩人火速發展出戀情 。

有冇夏日event 既流程
新手望到要打咁多野好亂

最後個段笑到仆街

NTR
一早日日扑緊

如果無水著貓貓應該可以由頭儲石儲到尾

其實喺咪合謀……

厚德-50

通常係一隻新限搭一堆舊限，日日轉PICK UP
睇吓今次係凜B定女帝

扣nobu50分

唔好減me d分 仲要拎嚟換飯食

奴把

Fgo得3個選擇，一係唔課，一係課到倒下都唔中，一係課到中

應該係阿基里斯

邊有咁多錢 一個接一個pool

你確定唔會出多個Ap pool再出凜B打劫你地

好呀好呀

課到寶5呢咁

成7舊水1p真係課唔起

叫左你咪課

買垃圾gvs都係四舊

on9先買依d電子垃圾

冇買

一早講左最少5連pool
估唔到呢個位插多個姐

519$中文版

今日459
跌呀

gvs等2手先入啦

咸川：要上了 課金王 你的存款足夠嗎

呢隻狗都唔屌

返一日工都課唔到兩劈

屌你

接受唔到？

再插多幾個

垃圾pool應該冇乜人會抽瓜

呢個世界有太多on9

神父

垃唔垃圾唔緊要
最緊要同fd玩

Gundam廚都唔否認呢隻真係垃圾黎

未開原始林之前食料應該刷邊關

我是但入個窿刷埋石

岩

識咁諗一開始就唔駛用棒棒亂fing

Ys 我地一齊圍爐

如果要課到夠抽一次福袋 大約要幾錢港幣?

夠30有償石得啦

依加好似要三百幾

4800

320

玩唔起fgo了

一課就唔開心

2900+480+120咁買就夠30粒
240到

好慘

賺咁多都封非洲石

その先は地獄だぞ
大家快啲走

二週年日限唔係有黑貞都唔會抽

歡迎來到現世的地獄

30石三百幾？

聽住先

有都要考慮下

有償呀嘛，1pack過有償最少4800，送個啲無償

有冇都唔緊要，最緊要有私服

有布姐又點睇

我冇上半日 就推到就嚟爆post

多數都係新限定鯖

布姐都唔關佢事

又黑貞

無感覺

我都起咗鐵屋仔

殺人小屋

莫b話起乜就起乜

好難無，開放換衫喎

莫B像一定要有

係啊係啊係啊

起左 遲D拆

異教徒

到底以前我係點課得落手

點解依加開Game成日都彈舊野出黎問人del唔del野

del咗次就無問

想抽返 山之翁

我起左C狐像>小莫像>蛋糕像，再起返C狐像去二部

唔好yes，yes 左C狐bb永遠離家出走

我都想 好後悔

冇得去非洲出乜都冇用

一念之差，寶5山翁嘅機會...

關我事

好榮幸二週年請到知名女聲優花澤香菜為新角配音
可喜可賀 可喜可賀

有無人會特登去打哂啲銅果

清哂先解主線起野

無可能 有嘅話我切🖕

高崎

幫你改返

🤦🏻‍♀️

換曬嘢先諗諗佢

真女主角比佢配左啦

明明咁多大路既聲優都有配
點解冇大澤一姐香菜

切咩先

仲未落場呢 可惜

想g你有冇睇prototype

舊fate宣傳片？

993

果段雞精睇過好多次啦
我要佢落場啊

Nobu,上！

1001

助攻